各位ching 點睇Wish呢部車？

維修方面去睇 算唔算地獄腳車？

希望新手買車 唔好買BMW十鳩幾年車 真係咪撚買

整到仆街了 仆街了

雖然揸左一年 先壞水箱

除非要坐7件，唔係請買返NZE121

豐田維修差得去邊，但家庭車嚟講呢部個樣都接近下限。買Sienta好過，有趟門方便好多

真係地獄腳車嚟 宜家重有好多人揸緊第一代你就知
唔洗坐7人都可以照買 因為實用同入面闊落 你當尾兩個位係擺嘢就得

地盤佬至愛
一炒車隨時成車伙記死晒

我就係地盤佬

記得叫伙記纜返安全帶，如果唔係撞起上嚟果10個氣袋都形同虛設

好似係2.0先有10袋？

同埋好似係咪皇冠歷史中最多袋嘅港行車？

無記錯就好似係
算係好有良心架喇

似乎係發現自己笨柒啦，Noah 減到2個，到facelift 先皇恩浩蕩大增50%

AE110

MPV冇電門 = FAIL

Wish 好車一部.
中排坐3個都唔迫.

台灣用黎做的士

Stream?

只用1.8黎講
Stream 5at wish 行cvt valuematic 係慳油好多
力水就差唔多.不過價錢同年份差2雞野我會揀stream

跑車嚟

同款不妨比較埋

Ford Grand C max
Honda Stream
Kia Carens
Mazda 5/ 8

On撚9咩車炒車都係隨時死晒

對於呢啲冇乜特別安全技術嘅舊車嚟講
鋼水就係最大指標

咁你就會發現
咁Q大架Wish
可以輕過1.5噸
啲鋼水就...

odyssey 都唔差？

唔差。
起碼高wish一級，至少後兩排有獨立冷氣同第三排坐到人

唯一缺點係好食油唔開冷氣都1.5一公里，開咗$2以上

唔同級 高兩級應該
wish/stream >freed sienta > noah stepwgn serena > previa odyssey >alphard vellfire elgrand

ae110>wish